如果要你為一套作品冠上一個結局,你會選擇邊集或劇情終結

HunterxHunter 選舉篇完

Gundamseed Destiny 自由對impulse

死神 戰藍染

海賊王
頂上戰爭

Hxh 見返老豆

幽助炒車

死亡筆記 L死

ditf 13集

棋魂佐為消失

naruto
中忍試後完

AZ第一季

HunterxHunter 小岡死左完

鐵血孤兒
第一季

粉俠傳

罪惡王冠12集完

想講

偽戀 小野寺贏

動物朋友 冇第二季

reborn 未來篇完

屌 講起偽戀就好撚嬲
仆街古味直志

Pokemom XYZ 第130集完

不了

我鐘意猩猩多d

Sao

放完天壤劫火就完咪好
唔洗睇後面悠二過檔為打而打嘅第三季